# Slack-Tutorial

TODO: Hier möchte ich mal beschreiben, was man mit Slack so anfangen kann und wie die Channels organisiert sind.

Themen:

* `@mention`
* `/slashcommands`
    + Gitlab-Integration
* Abwesenheitsregelung (als Status markieren + Melden in #abwesenheiten)
